有冇巴絲十二月會去海洋公園？

平放一張門票
有意pm telegram

幾錢？

$？

我有兩張海洋公園門票！
Whatsapp 96809182